[冇人講］煙仔何廣告：一切動亂係由林鄭造成，中央冇做一件對香港不好既事

777已成condom
成為保皇狗洗底工具

Btw煙仔何撐永續基本法，云伯點睇

何柱國？
食得嘅？

冇得番美國，谷住道氣

冇做過對香港不好嘅事

開始割了

條友痴撚左線

佢自己都就嚟執笠啦
幾時有人走來罷星島

食花生等睇戲，
最重要係睇呢班建制拖林鄭落台之後，第二個人上馬會唔會死保住班黑警先？

喂喂喂 民建聯都比777篤灰啦
仲唔識收聲既?

條友比美國ban9左之後好似上撚左身咁

6月10玩呢招既話...

扮割蓆

屌啦媽 玩到要日日自己登自己全版廣告
恥與為伍！

星島有撚人睇咩 on9
星島再嘈都係變condom

煙仔何係condom就真
因著被支那清算家產

佢踩緊人係愚民

佢無講錯woo

香港正正係美國/英國利益所在，你搞鳩佢利益佢咪出手囉

咁點解中央會話高度肯定林鄭既管治?

睇黎吹緊風柒婆準備做Condom

2047後有一國兩制又點？
冇真普選咪一樣你班撚樣玩哂

777 條仆街有習大大撐到行 點會有事 除非習大大唔係到姐

6月10即炒

可能真係會有唔少人讚中央

不過根本無可能

嗯...特區政府施政失誤?